大交合on9?

5月已經30幾度
7-8月典算

唔知交稅嚟做咩
年年夏天都咁熱嘅

行出街未夠兩分鐘已經濕撚曬

關交稅咩事

都唔知班人點做野

大交合局長落台la diu

交禁多稅
大交合都唔開冷氣